一個二個反共都做埋哂啲冇建設性嘅野

要反都做啲有建設性啲啦
你老尾睇套大陸劇娛樂下都要比你屌
就算全部人都唔睇對反支都完全冇幫助
反共第一步就係show blocked user
你好撚成功

其實個時勢明顯好難鬥
連侵侵都咁驚支那
證明佢有一定威脅

要革命就要犧牲
一個二個show blocked user咁撚堅
不如召喚連登巴打出去一刀一個
坐完出嚟就封你為革命義士
得個講字同抵制支那就覺得自己反緊共
你就收收你皮先

show blocked user - 指上談兵

軍師做野唔使你教。

眾連登仔聽命！
五毛 block無赦

講中咗

認同唔好做冇建設性嘅嘢
但係「召喚連登巴打出去一刀一個，坐完出嚟就封你為革命義士」
亂咁殺人呢個舉動
除咗發洩仲有乜建設性？
唔好話現代
放嚮反清復明年代呢個舉動都係無意義

斬哂每日落嚟嗰150個
之後就睇下敢唔敢再嚟
慢慢清走啲支那人

革命唔係一味死衝殺殺殺
謀略比行動重要
亂犧牲只係令自己損兵折將

即係又要做幕後軍師

150個？玩真三國無雙咩
斬一個已經俾人搭返差館
分分鐘斬嗰刀都只係斬傷人
斬唔死人
咁做仲傻過聖戰友玩自殺式炸彈
但留意人哋玩到自爆咁大
好多時炸成一大班人
都係乜都改變唔到
何況你講玩雙刀火雞？

咁都係舉個例野啫
究竟有冇實際行動做到

唔識就返去讀書啦。

你做過啲咩

呢度係公開討論區
大家都係鬥吹水
最多做到只係幫手吹風支持理念
或者寫多啲文章
等其他同道人見到會學到嘢
同人辯論嘅時候會多啲理論理據
從而令社會上反建制嘅思想維持甚至增強
網上做到嘅事從來都好有限
你試下套入建制派思維
佢哋一樣派好多五毛上網吹風
但唔代表網路外佢哋唔做嘢
一樣搞地區工作、籌款、做生意、籠絡各方勢力
簡講就係一邊搵錢、一邊擴展人脈、一邊網上吹風
事實上
反共嘅人唔見得一直無做同樣嘅事
香港到今時今日都未徹底赤化
你覺得係偶然？

簡單講就係一邊搵錢、一邊擴展人脈、一邊網上吹風

乜都無做過。

no offence
唔覺得呢度啲討論有學術性幫到問題
當然有部分係有
相比起你所講嘅
我觀察到更多係一味重覆住嘅抵制大陸貨抵制大陸娛樂
喺部份人角度呢啲係反共必做
不過未免太冇建設性
仲有就係有一班人自覺好有用嘅行動就係block user

有。負皮我
代表幾百萬香港人多謝你

咁呢度係討論區
討論區功用就係吹水
咁你話個討論區係咪完全無用？
咁又唔係
至少呢度主流仲係Keep住反共
就算有人反過籠
都好過親共
有啲後生仔嚮學校接受完洗腦教育
上嚟睇得多
諗法都有機會改變
同埋呢度打字係打廣東話為主
對保護廣東話都有少少功用
之前見過有人轉貼呢度啲文上支那網
好多唔識廣東話嘅支國人都睇唔明
由某個角度嚟睇係好事

即係要擺到明做鍵盤戰士？

好多人恥笑鍵盤戰士
但其實你有無認真諗過
鍵盤戰士係乜嚟？
好多人理解鍵盤戰士就係剩係識上網打字
乜都做唔到嘅人
係咪？
2016年選舉
我識唔少人
係因為上網見到好多人屌某啲人
而徹底影響投票取向
咁你覺得啲網路言論算係有影響力定無影響力？
鍵盤戰士呢個講法
嚮十幾年前仲講得通
依家個個都會上網嘅年代
求其講句嘢都有可能引導到現實某啲輿論方向
如果仲保持呢個概念會唔會Out咗啲？
網路發展同影響力已經同十年前相差好遠
仲有
無人叫你每日剩係上網乜都唔做下嘛
點解要將網路同現實世界割開（呢個認知十年前仲講得通）

你講咗個好理想嘅情況出嚟
如果改變到更多人仲好
不過我觀察到嘅就係一班以show blocked user作為行動嘅巴打
當然啦 你要block咩人關我咩事

因為Block係呢度用戶用到嘅唯一權力
當然用得好爽皮
但Block下Block下就淨係見到自己想睇嘅嘢
吸收嘅資訊就越來越單一
難聽啲講
淨係見到自己想見嘅嘢
但呢個都係大勢所趨
無得避免